天文台又話今日有狂風驟雨及雷暴？

天文台預測今日多雲，有狂風驟雨及雷暴，吹東風4至5級，離岸間中6級。

圍骰都唔中

俾佢玩左成個月

今朝咪落咗

廣東省有

雨都冇滴

佢個app好似死咗咁

你個野壞咗呀

剛剛行雷，佢終於買中

行雷大聲都震

但佢話日間🤔

終於開始行雷閃電

當佢中 痴能線

大雷到仆街 勁響

又比天文台絕殺

天文台過左數